唔好過單已經過時 同一位置起碼要50個手足先安全

之前大家都驚落單
但係原來人流一鬆散就比狗咬
唔好落單已經唔適用
下次起碼要有一群至少50人同場先好停留

一有手足唔好彩被狗捉，最少要4位手足幫拖救人兼打狗，打到佢攤下攤下。因為狗隻full gear行動力不及手足快，同埋而家班機動狗唔係以前個批精英中的精英，根本就係拉雜成軍，睇佢地行動步伐都唔似受嚴格訓練，我柒都唔信班狗好似葉問上身可以一個打十個。

之前封路、圍狗竇等等以為比以前進步，士氣大增。點知昨晚就被打回原型。只要手足肯齊上齊落，夠薑襲狗，班狗一定陣腳大亂，始終每次活動的手足人數總比狗隻多幾倍

teamwork

721

未認到計就唔好博
寧願及早走人

而家形勢不明、少做少錯好過博

所以即時轉室內戰